Save HK 藍絲：生日食個蛋糕都要藍色

成個蛋糕都係藍色色素，恐怖到似阿凡達咁，食死佢呀。

痾篤尿都藍色

送殯藍

生仔屎忽都要藍色

歌都要聽呢首

皮膚都要藍色

咁佢記得唔好食芒果香蕉

Exac7ly.

你老味，送殯藍

件蛋糕暗黃

將入面個蛋糕整埋藍色佢嘛

弱智藍屍

邊有屎忽

唸起都覺得難食

唔食壽包

不如咁

幾令

食榴連 芒果 菠蘿 香蕉 沙田柚就係偽藍
藍絲只食藍莓

Fannie Wong

但你個icon 係黃色

正仆街偽藍黎 屌你老母YC 扮藍

改姓

聽歌要聽 藍色大門

可以拿到幾多個祝福呢？
唔知點解睇到呢句覺得佢好撚惨